讀緊medic 嘅麻煩入一入嚟

我見mbbs 啱啱推前咗JUPAS 嘅MMI 面試去12月尾？
本來諗住DSE 完咗先準備，但係而家早咗好多，唔知有冇人可以分享一下前幾年 MMI 嘅問題同埋內容？

自推

2

3

4

簽咗non-disclosure declaration，所以唔同得你講
佢啲問題都幾天馬行空下，不過你表現得體有禮就pass到，冇嘢好驚，亦都唔需要特登準備
利申HKU M25

六個station
1. 有條撚樣有愛滋，你係佢醫生，佢叫你唔好同佢老婆講，如何抉擇。(Patient privacy and bioethics)
2. 點睇肥胖稅(Health Policy)
3. 比張圖你睇，叫你形容下。唔太記得張圖sor，淨係記得有幾隻馬騮
4. 做醫生有咩其他工嘅人無嘅distinctive quality
5. 摺紙。佢比instruction你，你跟住摺。跟住會問你似咩。無model ans，鳩答就可以
6. 勤力vs有遠見，邊樣對成功緊要d

利申: 19DSE

唔該晒
摺紙嗰part 我有啲驚
由細到大啲va都係麻麻地

我第一次摺都炒左，跟住問佢攞過張紙

醫生po
樓主讀咩科預攞幾多星

Phy Chem Bio
學校predict best 6 36-38

名校定單純讀得掂

唔夠膽講自己嗰間係名校
但係都算係喺港大對面ok出名

平時點讀書

有個station係
贊唔贊成大麻合法化
飲酒對身體損害會好大 點解唔禁埋酒

仲有個station係問
如果有人叫你開前一日嘅醫生紙
如果冇佢就會炒public exam speaking
而你睇得出佢呢幾日都真係好病

你會點做

唔係

邊撚度有
或者今年先有

祝你好運
馬料水med路過
mmi真係好on9
成堆人著曬suit跑黎跑去真係好on9

第2, 4題可以點答

True
同埋cu啲interviewer nice好多

咩啫明明2018同2019都有

巴打係咪都讀緊mbbs?

另一間

港大interview 啲教授好寸？
係咪會係咁窒住你？

六個站入面應該有一兩個會窒你
不過overall都幾nice嘅

香港幾年後個醫療發展成點都唔知

留名
利申non jupas下星期in

加油呀

non ju 係咪都係mmi？
記得好似幾年前得jupas 係mmi

巴打香港degree holder?讀咩？

Non ju好似上年定前年開始MMI
聽講MMI要求有啲英文9up力 呢方面我差啲

Yes
CU biochem first hon + mphil 內科
而家做緊野

second chance? 幾時收到interview通知㗎 ps 加油

尋日收工收到email
Btw thanks

我上年都有報 但兩大都無俾interview我
我果時都懷疑自己係咪成績唔夠（因為我dse好撚廢） 好彩今年有得in

介唔介意問你dse 幾多分？有冇推薦信？有冇攞過任何獎？ personal statement 點寫？

Ranka 巴
interview 加油

Dse 33535*5*5*
有兩封推薦信，搵大學教授寫
中學無獎 大學拎過一個基因工程比賽既獎 研究生果時拎過一個conference既best presentation award
無任何課外活動 無做過義工
PS 寫自己點解想從科研轉去讀醫、如果做到醫生有咩目標 同 點解要揀MBBS 大約寫左6-700字左右（佢max 1000）

咁都有利子相認
Btw

我想問下你報嗰時upload document，例如HKID嗰啲有無去做official copy 定係就咁scan上去㗎

手機影再轉pdf 所有doc都係咁

無攞去咩民政事務處宣誓right？因為有個friend報其他programme話要official copy，我嚇咗嚇

無未聽過要咁報
你諗住出年報？

good luck